細佬會唔會J自己家姐

你地估吓

一定唔會

難離難捨

射落條gap度

點解

因為你知晒佢最柒嘅一臉